(有片) 有幼稚園小朋友因吸入催淚煙 過度受驚係咁喊 !!!!!!!!!!!!!

傳twitter用盡一切方法傳上國際！
國際輿論會好關注 兒童無辜受害！
傳埋比solomon 所有美國議員！

推！

推！！！

推

connect埋就啱架啦

推呀

push

Tui

點啊?
大陸微博敢唔敢播？
依家係咪連幼稚園小朋友都係暴徒啊？

警謊：
留喺香港就預咗有呢啲風險
（虐兒虐老唔係我哋嘅錯）

心都up

Mon post狗 係咪你哋自己個小朋友就係人命
人地小朋友就係賤命？

連小朋友都傷害？仲自稱正義？合理執法？

試下用“甴近平”代替推

支持“甴近平”, 由你我做起(2)

甴近平

甴近平

曱甴永遠射完就算 (永遠無教市民如何清潔)
事後仲要講自己有幾負責任

就快入產房捉啱啱出世嘅暴徒

好難打呀個字

好心痛

甴近平

速成 中日

曱甴暴徒亂用催淚彈

dllm

Twitter link?

推呀好心痛

喊撚左

推

甴近平

Push

佢地有仔女ge咩？以為死撚晒添，不過有都大唔到

佢地會話良好公民唔應該出現喺嗰度
家長帶得佢去一定有問題

屌佢老味又唔諗下嗰度太子旺角
細路女仲要著住校服 可能真係住附近返屋企

喊得好可憐
屌你老母
甴近平

有冇人推

可唔可以down落嚟?

放上twitter轉載

甴近平推

好心痛

其實國際上都睇得好多警暴嘅資料，大概都知班狗咩料

有冇方法令外國俾到更多實質嘅幫助

痴撚線！！！！

甴近平

個班蒙面人 收左錢
點會在乎道德 必要時小朋友/老人家都照打照殺

打完班人又冇後果老閪都打

好似早幾日笑人果隻狗咁，大大聲屌人做得d咩

Tuiiiiiii

我哋一定要畀個好嘅未來佢哋
頂住

有冇Twitter link？

我自己tweet左個

甴近平 聽日維園見 準時到

最好down條片直接twitter有得睇

入面有external link去ig 個post
但係我唔識點樣直接擺條片上twitter

推到有有片嘅twitter link為止

一定要spread出去

小暴徒
戴口罩即係暴徒! 幼稚園都可以顛覆國家

妹妹

妹妹
屌 死黑警

其實係要原片主upload上去
一係就screen capture

屌你老母死黑警

之前咪入過囉

死曱甴亂射tear gas

最好down落嚟upload喺twitter
因為懶惰嘅人類係唔會特登click開條link嚟播

印象中已經唔係第一次
上次南亞嗰家人連阿爸阿媽都中埋招

同狗冇分別
周街屙屎屙尿，要人地幫佢處理

推.....

你識唔識down 我唔識

我 屌 你 老 母 臭 閪 過 街 老 鼠 死 黑 警 ！！

有無twitter link?

tweet

唔敢睇

推！黑警死全家！

推

一去到傷害兒童 西方一定會出手

大家幾時會all in

右Click下載

務必廣傳

死黑警係要還

CLS
甴近平

有冇tittwer link?

同問

Up

死黑警 甴近平

甴近平，好可憐

tui

出黎啦鍵戰

正仆街
忍無可忍

甴曱平

宜家啲po好難推

個細路女喊得好淒涼
甴近平

Push 甴近平

呢班垃圾含家產恐怖分子
千祈唔好有一日困住佢哋係密室開tg
千祈唔好斬手斬腳
千祈唔好要全家陪葬
要留住佢哋條命做醫學實驗呀
長命百歲百病纏身，跟住睇住啲親人朋友離佢而去
自己講唔到野，用條喉食野，做苦力重建社會

有咩唔敢播 我話你聽佢點答啦

暴力黑人無差別破壞，警察出來維護治安
已經一早呼籲普通市民儘快離開

但是可惡的黃絲暴徒還把孩子利用
在鏡頭前面讓記者刻意拍下這一幕

拿孩子當擋箭牌
都弄哭了
旁邊愛國香港人看不過眼 救走小孩